希望打完呢篇文我可以解放

以前有人追過我 我叫佢做呀A
呀A對我真係好好 我話想食咩
佢就買 我話中意咩 佢又記低
但老實講我唔中意佢
仲嫌佢嘔心 拒絕左佢
佢都話我會繼續中意你
所以我對佢好絕好冷淡 想佢死心
係佢面前同其他人好Sweet咁傾計
最後呀A好hurt 放棄左我
而家我中意左呀B
個情況就好似我同呀A咁
不過我係呀A
而家我先明白果種感覺 真係唔好受
見到你同其他女仔一齊玩
特登唔理我 個女仔仲要係我啲fd 好心痛
我講咁多都係想同呀A講 對唔住呀我以前咁對你
但你死纏爛打咁追我又係抵死既
都想同大家講要珍惜每一段感情
無論係人地中意你 定係你中意人
感情唔係自己控制到既野
如果你故意要傷害一段感情
比你傷害既果個人 真係會好痛
變左講經tim

如果這就是愛情 本來就不公平

愛情? 狗也不屌

底啦 臭西港女
洗撚你長篇大論咩你自己臭格唔好以為個個係咁

愛情信不過

係呀我係港女

I know that feel bro